光復元朗

經過尋晚事件，相信好多人會諗係唔係要光復元朗
我個人認為絕對唔好！

要認清目標，而家係官警黑勾結
問題根本係政府度，針對返政府先係正確做法
民眾鬥民眾係共產黨最擅長的技倆
大家千祈唔好中伏

大家入去光復果日，人地主場，作客人多囉對家咪休息下囉
大家唔入去果陣，對家又出手，咁住入面啲巴絲打點算
大家入得去幾多次？住入邊嘅避得幾多次？
到時就真係shift晒過暴力同安全問題度！